[DCEU]究竟MoS2013年到BvS2016呢三年期間華納做過啲咩嚟？

完全可以放幾套獨立英雄片去完善擴展宇宙個世界觀

究竟咩事會發展到咁

搞到而家個走勢完全前後唔通順咁

每晚臨瞓前用兩個鐘幻想被marvel迫害

當初MOS 諗住獨立作品唔出電影宇宙
之前諗住電影市場唔同Marvel 硬碰, 專攻電視劇超級英雄市場
之後Marvel都去TV界玩埋一份, DC連當時唯一領先既TV市場都守唔住
臨急改計劃搞電影宇宙, 搞到變左而家咁

一開始自作聰明諗住自己掘條新路行
但忘記自己初衷動機係跟緊人

風向邊度走邊度，走入死胡同
到該醒悟一刻，依然未訓醒
最後一手大好王牌，玩到殘破不堪

個時係有想，但驚死所以唔加彩蛋
最多係佢地打爛個人做衛星係batman間公司就算
之後猶猶豫豫左好耐先出

MOS，BVS，JL可以當新超人三部曲

唔撚係打好自己品牌，係以為潮流興咩就跟
唔講田iphone好賣你一樣出智能 聿機就一樣掂咩

Iphone唔=智能手機熱
Marvel熱唔=超級英雄熱

2013 MOS
2014 WW
2015 Aquaman
2016 Dawn of justice, Flash
2017 Justice League
2018 MOS2, WW2
2019 Batman, JL2
2020 Green Lantern Corps, Flashpoint

就係得超人一個叫做清晰

咪撚問呀好撚惡架
大條道理踢走電視版咁辛苦整出黎，觀眾入哂腦個flash，班dc fans唔覺有問題屌返你轉頭

有時好懷疑WB整張DC電影list出黎係為咩
個平均調節速度，大到盲撑fans都跟唔上佢思考領域

情願希望佢可以話一就一 話二就二
都好過門面野就做到足，實在野就一獲粥

MCU除左inhuman下架，同spiderman打尖
其他都跟足咁濟

仲有Ant Man and the Wasp

WB係揾左導演再由導演自己決定想拍咩。

MCU係決定左電影再揾導演。

邊個角色紅仲無啦啦加套spin off
小丑女紅就話要拍gotham city sirens

係joss爆左，wb約見佢係俾一塊master board佢睇，然後佢自己揀batgirl 。

我屌佢老母，原來係joss拍板換撚左Junkie XL

咁就仲好笑

唔關事

我反而覺得WB拍MOS個陣已經有諗住搞電影宇宙
但出完MOS又好似唔太收得之後就唔敢再出住
3年後出套BVS諗住起死回生點知都係fail左
浪費左3年時間

美隊1 雷神1 票房無記錯仲慘過mos
Marvel咪又係繼續出
人地係著手改善 dc就淆到唔敢出續集
唔諗辦法改善

因為人地marvel知道自己做緊咩
真正的主菜係avg
Hulk其實應該係蝕
但唔緊要，反正佢地知道ironman紅左，可以帶起成隊人，立即拍返ironman2回下氣先

Thor1 同cap1只係宣傳片
只要唔好蝕就得，所以有野都係為左avg黎鋪大

佢地唔係咁短視，一時的得失就咁緊張

因為佢地明白，唔花多d時間打好個底，點起到大野